係ViuTV令我睇返電視

本身已經有三四年冇乜點睇電視
但嚟一兩年啲節目越嚟越高質
依家真係晚晚追住睇咁滯
先唔講今晚Chill Club 有幾正
近排口罩小姐 Yolo 除咗素人又識得搵ig kol YouTuber 上節目 食正依家個trend
當然本身啲劇同真人show都正

睇Viu係因為error

連登仔又爭住奶

miss咗仲會心掛掛 有時間即刻上app追返
真係好耐冇試過

你死開啦分化狗
奶夠tvb未

我邊隻字有提及cctvb?
死傻閪打稻草人？

琴晚係有氣氛

平時就算有節目想睇我都係等佢有得重播先睇
可以隨時停行開做自己野
但係琴晚就開住個live睇哂冇走開